{ "translations": {
    "You have created a new board {board}" : "您创建了一个新面板 {board}",
    "{user} has created a new board {board}" : "{user} 创建了一个新面板 {board}",
    "You have deleted the board {board}" : "您删除了面板 {board}",
    "{user} has deleted the board {board}" : "{user} 删除了面板 {board}",
    "You have restored the board {board}" : "您恢复了面板 {board}",
    "{user} has restored the board {board}" : "{user} 恢复了 {board}",
    "You have shared the board {board} with {acl}" : "您已共享 {board} 给 {acl}",
    "{user} has shared the board {board} with {acl}" : "{user} 已使用 {acl} 共享面板 {board}",
    "You have removed {acl} from the board {board}" : "您从面板 {board} 中移除了 {acl}",
    "{user} has removed {acl} from the board {board}" : "{user} 从面板 {board} 中移除了 {acl} ",
    "You have renamed the board {before} to {board}" : "您将面板 {before} 重命名为 {board}",
    "{user} has renamed the board {before} to {board}" : "{user} 将面板 {before} 重命名为 {board}",
    "You have archived the board {board}" : "您已将面板 {board} 归档",
    "{user} has archived the board {before}" : "{user} 已将面板 {before} 归档",
    "You have unarchived the board {board}" : "您已将面板 {board} 撤销归档",
    "{user} has unarchived the board {before}" : "{user} 已将面板 {before} 撤销归档",
    "You have created a new list {stack} on board {board}" : "您在 {board} 上创建了一个新列表 {stack}面板",
    "{user} has created a new list {stack} on board {board}" : "{user} 在 {board} 上创建了一个新列表 {stack}",
    "You have renamed list {before} to {stack} on board {board}" : "您将面板 {board} 上的列表 {before} 重命名为 {stack}",
    "{user} has renamed list {before} to {stack} on board {board}" : "{user} 将面板 {board} 上的列表 {before} 重命名为 {stack}",
    "You have deleted list {stack} on board {board}" : "您删除了面板 {board} 上的列表 {stack}",
    "{user} has deleted list {stack} on board {board}" : "{user} 删除了面板 {board} 上的列表 {stack}",
    "You have created card {card} in list {stack} on board {board}" : "您在面板 {board} 上的列表 {stack} 中创建了卡片 {card}",
    "{user} has created card {card} in list {stack} on board {board}" : "{user} 在面板 {board} 上的列表 {stack} 中创建了卡片 {card}",
    "You have deleted card {card} in list {stack} on board {board}" : "您在面板 {board} 上的列表 {stack} 中删除了卡片 {card}",
    "{user} has deleted card {card} in list {stack} on board {board}" : "{user} 在面板 {board} 上的列表 {stack} 中删除了卡片 {card}",
    "You have renamed the card {before} to {card}" : "您将卡片 {before} 重命名为 {card}",
    "{user} has renamed the card {before} to {card}" : "{user} 将卡片 {before} 重命名为 {card}",
    "You have added a description to card {card} in list {stack} on board {board}" : "您为面板 {board} 上的列表 {stack} 中的卡片 {card} 添加了描述",
    "{user} has added a description to card {card} in list {stack} on board {board}" : "{user} 为面板 {board} 上的列表 {stack} 中的卡片 {card} 添加了描述",
    "You have updated the description of card {card} in list {stack} on board {board}" : "您更新了面板 {board} 上的列表 {stack} 中的卡片 {card} 的描述",
    "{user} has updated the description of the card {card} in list {stack} on board {board}" : "{user} 更新了面板 {board} 上，列表 {stack} 的卡片 {card}中的描述",
    "You have archived card {card} in list {stack} on board {board}" : "您已对面板 {board} 上的列表 {stack} 中的卡片 {card} 执行归档",
    "{user} has archived card {card} in list {stack} on board {board}" : "{user} 已对面板 {board} 上的列表 {stack} 中的卡片 {card} 执行归档",
    "You have unarchived card {card} in list {stack} on board {board}" : "您已对面板 {board} 上的列表 {stack} 中的卡片 {card} 撤销归档",
    "{user} has unarchived card {card} in list {stack} on board {board}" : "{user} 已对面板 {board} 上的列表 {stack} 中的卡片 {card} 撤销归档",
    "You have removed the due date of card {card}" : "您移除了卡片 {card} 的截止日期",
    "{user} has removed the due date of card {card}" : "{user} 移除了卡片 {card} 的截止日期",
    "You have set the due date of card {card} to {after}" : "您将卡片 {card} 的截止日期设置为 {after}",
    "{user} has set the due date of card {card} to {after}" : "{user} 将卡片 {card} 的截止日期设置为 {after}",
    "You have updated the due date of card {card} to {after}" : "您将卡片 {card} 的截止日期变更为 {after}",
    "{user} has updated the due date of card {card} to {after}" : "{user} 将卡片 {card} 的截止日期变更为 {after}",
    "You have added the tag {label} to card {card} in list {stack} on board {board}" : "您为面板 {board} 上的列表 {stack} 中的卡片 {card} 添加了标签 {label}",
    "{user} has added the tag {label} to card {card} in list {stack} on board {board}" : "{user} 为面板 {board} 上的列表 {stack} 中的卡片 {card} 添加了标签 {label}",
    "You have removed the tag {label} from card {card} in list {stack} on board {board}" : "您移除了面板 {board} 上的列表 {stack} 中的卡片 {card} 的标签 {label}",
    "{user} has removed the tag {label} from card {card} in list {stack} on board {board}" : "{user} 移除了面板 {board} 上的列表 {stack} 中的卡片 {card} 的标签 {label}",
    "You have assigned {assigneduser} to card {card} on board {board}" : "您将面板 {board} 上的卡片 {card} 指派给了 {assigneduser}",
    "{user} has assigned {assigneduser} to card {card} on board {board}" : "{user} 将面板 {board} 上的卡片 {card} 指派给了 {assigneduser}",
    "You have unassigned {assigneduser} from card {card} on board {board}" : "您不再将面板 {board} 上的卡片 {card} 指派给 {assigneduser}",
    "{user} has unassigned {assigneduser} from card {card} on board {board}" : "{user} 不再将面板 {board} 上的卡片 {card} 指派给 {assigneduser}",
    "You have moved the card {card} from list {stackBefore} to {stack}" : "您将卡片 {card} 从列表 {stackBefore} 移到列表 {stack}",
    "{user} has moved the card {card} from list {stackBefore} to {stack}" : "{user} 将卡片 {card} 从列表 {stackBefore} 移到列表 {stack}",
    "You have added the attachment {attachment} to card {card}" : "您为卡片 {card}  添加了附件 {attachment}",
    "{user} has added the attachment {attachment} to card {card}" : "{user} 为卡片 {card} 添加了附件 {attachment}",
    "You have updated the attachment {attachment} on card {card}" : "您更新了卡片 {card} 中的附件 {attachment}",
    "{user} has updated the attachment {attachment} on card {card}" : "{user} 更新了卡 {card} 上的附件 {attachment}",
    "You have deleted the attachment {attachment} from card {card}" : "您删除了卡片 {card} 中的附件 {attachment}",
    "{user} has deleted the attachment {attachment} from card {card}" : "{user} 已从卡 {card} 中删除附件 {attachment}",
    "You have restored the attachment {attachment} to card {card}" : "您恢复了卡片 {card} 中的附件 {attachment}",
    "{user} has restored the attachment {attachment} to card {card}" : "{user} 恢复了卡片 {card} 中的附件 {attachment}",
    "You have commented on card {card}" : "您评论了卡片 {card}",
    "{user} has commented on card {card}" : "{user} 评论了卡片 {card}",
    "A <strong>card description</strong> inside the Deck app has been changed" : "看板应用中的 <strong>卡片描述</strong> 已改变",
    "Deck" : "看板",
    "Changes in the <strong>Deck app</strong>" : "<strong>看板应用</strong>中的改变",
    "A <strong>comment</strong> was created on a card" : "卡片上创建了一个 <strong>评论</strong>",
    "Upcoming cards" : "即将到来的卡片",
    "Load more" : "加载更多",
    "Personal" : "个人",
    "The card \"%s\" on \"%s\" has been assigned to you by %s." : "卡片  \"%s\" （在 \"%s\" 中）已由%s指派给您。",
    "{user} has assigned the card {deck-card} on {deck-board} to you." : "{user} 已将卡片 {deck-card}， 其位于 {deck-board} ，分配给了你",
    "The card \"%s\" on \"%s\" has reached its due date." : "卡片 \"%s\" （在 \"%s\" 中）已到期.",
    "The card {deck-card} on {deck-board} has reached its due date." : "卡片 {deck-card}， 其位于 {deck-board} ，已到期",
    "%s has mentioned you in a comment on \"%s\"." : "%s 在 “%s” 的评论中提到了您。",
    "{user} has mentioned you in a comment on {deck-card}." : "{user} 在 {deck-card} 的一条评论中提到了你",
    "The board \"%s\" has been shared with you by %s." : "面板 \"%s\" 已由 %s 共享给您。",
    "{user} has shared {deck-board} with you." : "{user} 与你分享了 {deck-board}",
    "Card comments" : "卡片评论",
    "%s on %s" : "%s 于 %s",
    "No data was provided to create an attachment." : "未能提供数据以创建附件",
    "Finished" : "已完成",
    "To review" : "待复核",
    "Action needed" : "需要操作",
    "Later" : "稍后",
    "copy" : "复制",
    "To do" : "待办",
    "Doing" : "进行中",
    "Done" : "完成",
    "Example Task 3" : "示例任务 3",
    "Example Task 2" : "示例任务 2",
    "Example Task 1" : "示例任务 1",
    "The file was uploaded" : "文件已上传",
    "The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini" : "上传文件的大小已超过 php.ini 中 upload_max_filesize 设置的值",
    "The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in the HTML form" : "上传的文件长度超出了 HTML 表单中设定的 MAX_FILE_SIZE 上限",
    "The file was only partially uploaded" : "文件仅部分上传",
    "No file was uploaded" : "文件未被上传",
    "Missing a temporary folder" : "缺少临时文件夹",
    "Could not write file to disk" : "无法写入文件到磁盘",
    "A PHP extension stopped the file upload" : "一个PHP扩展程序中断了文件上传。",
    "No file uploaded or file size exceeds maximum of %s" : "没有文件被上传或文件大小超出最大值 %s",
    "Card not found" : "未找到卡片",
    "Path is already shared with this card" : "已和这张卡片分享了路径",
    "Invalid date, date format must be YYYY-MM-DD" : "无效日期，日期格式必须为 YYYY-MM-DD",
    "Personal planning and team project organization" : "个人规划和团队项目安排",
    "Card details" : "卡片详情",
    "Add board" : "添加面板",
    "Select the board to link to a project" : "选择要链接到一个项目的面板",
    "Search by board title" : "通过标题搜索面板",
    "Select board" : "选择面板",
    "Create a new card" : "创建一张新卡片",
    "Select a board" : "选择一个面板",
    "Select a list" : "选择一个列表",
    "Card title" : "卡片标题",
    "Cancel" : "取消",
    "Creating the new card …" : "正在创建新卡片… ",
    "Card \"{card}\" was added to \"{board}\"" : "卡片 \"{card}\" 被添加至看板 \"{board}\"",
    "Open card" : "打开卡片",
    "Close" : "关闭",
    "Create card" : "创建卡片",
    "Select a card" : "选择一张卡片",
    "Select the card to link to a project" : "选择要链接到一个项目的卡片",
    "Link to card" : "链接到卡片",
    "File already exists" : "文件已存在",
    "A file with the name {filename} already exists." : "使用文件名 {filename} 的文件已存在。",
    "Do you want to overwrite it?" : "您确定要覆盖吗？",
    "Overwrite file" : "覆盖文件",
    "Keep existing file" : "保持已存在的文件",
    "This board is read only" : "此面板是只读的",
    "Drop your files to upload" : "拖放您的文件以上传",
    "Add card" : "添加卡片",
    "Archived cards" : "已归档卡片",
    "Add list" : "添加列表",
    "List name" : "列表名称",
    "Active filters" : "已开启的过滤器",
    "Apply filter" : "应用筛选",
    "Filter by tag" : "按标签筛选",
    "Filter by assigned user" : "按指派的用户筛选",
    "Unassigned" : "未指派",
    "Filter by due date" : "按截止日期筛选",
    "Overdue" : "逾期",
    "Next 24 hours" : "未来24小时",
    "Next 7 days" : "未来7天",
    "Next 30 days" : "未来30天",
    "No due date" : "无截止日期",
    "Clear filter" : "清除筛选",
    "Hide archived cards" : "隐藏已归档卡片",
    "Show archived cards" : "显示已归档卡片",
    "Toggle compact mode" : "切换简洁模式",
    "Open details" : "打开详情",
    "Details" : "详情",
    "Loading board" : "正在加载面板",
    "No lists available" : "无列表可用",
    "Create a new list to add cards to this board" : "创建新列表后，即可在面板中新建卡片",
    "Board not found" : "未找到面板",
    "Sharing" : "正在共享",
    "Tags" : "标签",
    "Deleted items" : "已删除项",
    "Timeline" : "时间线",
    "Deleted lists" : "已删除的列表",
    "Undo" : "撤消",
    "Deleted cards" : "已删除的卡片",
    "Share board with a user, group or circle …" : "与一个用户，群组或圈子共享面板...",
    "Searching for users, groups and circles …" : "正在搜索用户、群组和圈子 ......",
    "No participants found" : "未找到参与者",
    "Board owner" : "面板拥有者",
    "(Group)" : "（群组）",
    "(Circle)" : "（圈子）",
    "Can edit" : "可以编辑",
    "Can share" : "可以共享",
    "Can manage" : "可以管理",
    "Owner" : "所有者",
    "Delete" : "删除",
    "Failed to create share with {displayName}" : "用 {displayName} 创建分享失败",
    "Transfer" : "传输",
    "Archive all cards" : "归档所有卡片",
    "Delete list" : "删除列表",
    "Archive all cards in this list" : "将该列表中的所有卡片归档",
    "Add a new card" : "添加一张新卡片",
    "Card name" : "卡片名",
    "List deleted" : "列表被删除",
    "Edit" : "编辑",
    "Add a new tag" : "新增一个标签",
    "title and color value must be provided" : "必须提供标题和颜色值",
    "Board name" : "面板名称",
    "Members" : "成员",
    "Upload new files" : "上传新文件",
    "Share from Files" : "从文件共享",
    "Pending share" : "待分享",
    "Add this attachment" : "添加此附件",
    "Show in Files" : "在文件中显示",
    "Download" : "下载",
    "Remove attachment" : "删除附件",
    "Delete Attachment" : "删除附件",
    "Restore Attachment" : "恢复附件",
    "File to share" : "要分享的文件",
    "Invalid path selected" : "选择的路径无效",
    "Open in sidebar view" : "在侧边栏视图中打开",
    "Open in bigger view" : "在较大视图中打开",
    "Attachments" : "附件",
    "Comments" : "评论",
    "Modified" : "已修改",
    "Created" : "已创建",
    "The title cannot be empty." : "标题不能为空",
    "No comments yet. Begin the discussion!" : "还没有评论。 开始讨论吧！",
    "Failed to load comments" : "加载评论失败",
    "Assign a tag to this card…" : "为该卡片分配标签…",
    "Assign to users" : "指派给用户",
    "Assign to users/groups/circles" : "指派给用户/群组/圈子",
    "Assign a user to this card…" : "为该卡片指派用户…",
    "Due date" : "截止日期",
    "Set a due date" : "设置截止日期",
    "Remove due date" : "移除截止日期",
    "Select Date" : "选择日期",
    "Today" : "今天",
    "Tomorrow" : "明天",
    "Next week" : "下周",
    "Next month" : "下月",
    "Save" : "保存",
    "The comment cannot be empty." : "注释不能为空。",
    "The comment cannot be longer than 1000 characters." : "注释不能超过 1000 个字符。",
    "In reply to" : "回复",
    "Cancel reply" : "取消回复",
    "Reply" : "回复",
    "Update" : "更新",
    "Description" : "描述",
    "(Unsaved)" : "（未保存的）",
    "(Saving…)" : "（正在保存...）",
    "Formatting help" : "排版指南",
    "Edit description" : "编辑描述",
    "View description" : "查看描述",
    "Add Attachment" : "添加附件",
    "Write a description …" : "写一段描述",
    "Choose attachment" : "选择附件",
    "(group)" : "（组）",
    "Todo items" : "待办事项",
    "{count} comments, {unread} unread" : "{count} 条评论，{unread} 未读",
    "Edit card title" : "编辑卡片标题",
    "Assign to me" : "指派给我",
    "Unassign myself" : "不再指派给我",
    "Move card" : "移动卡片",
    "Unarchive card" : "撤销对卡片的归档",
    "Archive card" : "归档卡片",
    "Delete card" : "删除卡片",
    "Move card to another board" : "将卡片移到其他面板",
    "List is empty" : "列表为空",
    "Card deleted" : "卡片被删除",
    "seconds ago" : "几秒前",
    "All boards" : "全部面板",
    "Archived boards" : "已归档面板",
    "Shared with you" : "收到的共享",
    "Use bigger card view" : "使用较大的卡片视图",
    "Show boards in calendar/tasks" : "在日历/任务中显示看板",
    "Limit deck usage of groups" : "按群组限制看板的使用权",
    "Limiting Deck will block users not part of those groups from creating their own boards. Users will still be able to work on boards that have been shared with them." : "限制看板的使用权后，不在指定群组中的用户将不能新建面板，但仍可使用已共享给他们的面板。",
    "Board details" : "面板详情",
    "Edit board" : "编辑面板",
    "Clone board" : "克隆面板",
    "Unarchive board" : "撤销对面板的归档",
    "Archive board" : "归档面板",
    "Turn on due date reminders" : "打开截止日期提醒",
    "Turn off due date reminders" : "关闭截止日期提醒",
    "Due date reminders" : "截止日期提醒",
    "All cards" : "所有卡片",
    "Assigned cards" : "已指派的卡片",
    "No notifications" : "无通知",
    "Delete board" : "删除看板",
    "Board {0} deleted" : "面板{0} 被删除",
    "Only assigned cards" : "仅限已指派的卡片",
    "No reminder" : "无提醒",
    "An error occurred" : "发生错误",
    "Delete the board?" : "是否删除面板？",
    "Loading filtered view" : "正在加载已筛选的视图",
    "No due" : "没有到期的",
    "Search for {searchQuery} in all boards" : "在所有看板中搜索 {searchQuery}",
    "No results found" : "未找到结果",
    "{stack} in {board}" : "{stack} 于 {board}",
    "No upcoming cards" : "没有即将到来的卡片",
    "upcoming cards" : "即将到来的卡片",
    "Link to a board" : "链接到一个面板",
    "Link to a card" : "链接到一张卡片",
    "Create a card" : "创建一张卡片",
    "Message from {author} in {conversationName}" : "{conversationName} 会话中来自 {author} 的消息",
    "Something went wrong" : "发生了错误",
    "Failed to upload {name}" : "未能上传 {name}",
    "Maximum file size of {size} exceeded" : "文件容量已超过 {size} 的上限",
    "Error creating the share" : "创建分享出错",
    "Share with a Deck card" : "分享给一张看板卡片",
    "Share {file} with a Deck card" : "将{file}分享给一张看板卡片",
    "Share" : "分享",
    "Add a new list" : "添加新列表",
    "Are you sure you want to delete the board {title}? This will delete all the data of this board." : "你确定你要删除 {title}面板吗？面板内所有数据都将因此被删除。"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}